[書寫文字]咩叫上架/下架？

某某產品正式上架
某某Icon正式上架
上架唔係應該講推出咩？
書寫上架下架又有無問題呢？

fatc fatc fatc fatc fatc

你老母正式上架